十月十，爆買日！慶祝台灣國慶！

依家全部都係方向post，放負post
唔該推返 行動post！

10月10 十十 雙十 公開祝賀盟幫中華民國建國108年